七百年後 改版 求女vocal合唱 暫時DEMO係我自已錄埋女仔果part。。。

我響英國。。。所以只可以網上collab
即係要歌手自已錄唱 再send個file比我mix。。。。

整好可以各自upload 些牙
有興趣 請PM我Facebook：）

七百年後女聲部only

1.flextime then pitch

F: 你那太空艙 能夠 發出金色的光

F: 繽紛星空拋低我寄存繁榮垃圾缸
F:多得你原諒我骯髒

F:送你破黑膠 廉價發出歌聲依稀
F:一箱卡式帶一直沒落仍能回味 那套舊文藝戲

F:
文明能壓碎 情懷不衰 無論枯乾山水
舊時年月投入垃圾裡 你我一起同居
仍然能送你 兒時玩具
老地方抱著一起安睡
七百年 潮流裡 瞬息過去

F:棄置那棵花 容我帶它的根歸家
F:漆黑的星體花葉樹木無從留下 你會在流淚嗎

F:文明能壓碎 情懷不衰 舊時年月投入垃圾裡 你我一起同居
仍能送你 兒時玩具
老地方
FOOOO

F:天天進化熱潮已記不起
用霓虹去建設歡喜
雖則你我被每粒星唾棄
我們貧乏卻去到金禧

F:文明能壓碎 情懷不衰 無論枯乾山水
舊時年月投入垃圾裡 你我一起同居
仍然能送你 兒時玩具
老地方抱著 一起安睡
七百年 隨年歲 記憶老去